線上演唱會 IZ*ONE+MAMAMOO 有冇人睇?

Live首播 : 11.21 (六) 18:00 - 20:00
重播 : 20:00 - 22:00

演出：MAMAMOO, IZ*ONE, 金在換, Natty
唔知幾時出,唔知表演幾耐,咪問

有啊